操你媽的好耐未試過食麥克唐納德要俾多過30塊錢

多謝微信，多謝支付寶，感謝黨

比人民幣？

金拱門狗都唔屌

頭先有冇人煲衲？